［IQ題］放學ICU裡面邊個最無禮貌？

係蔥蔥

因為蔥蔥 跟你 相望 一眼 沒理睬

見樓主咁可憐比個 7/10你啦

俾多咗

喺連登第三次見呢個gag

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個蔥蔥個樣咁silly 愚蠢
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家